蘭的是日晚餐-「返樸歸真」

麻婆好味

1

做咩今日咁少餸

蘭，麻婆勁正，送飯一流

夠唔夠辣！！！

菜心唔摘花

今晚食好少

Healthy day

要keep fit

中意左麻婆

夠呀辣到屁屁開花

媽媽愛吃

我今日都食咗紅衫
宜家好飽

健康d

唉 我依加諗緊食乜好
一係照隊三舊雞胸 一係就把持不住出去買包包食

我都想開下花呀

藜麥/燕麥包囉
再唔係法包

會痛

我睇中依間

唔好嚇me

Ho fat

係

飲杯 americano